誠懇呼籲唔好再搞中國旗，你係中國人又搞佢哋支旗，中國人會好反感

千祈唔好激嬲支那！

支那會放狗咬你！

支那人最睇重支旗
你想屌鳩支共
咪去微信寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又係支那佬搞支那旗
支那佬見到只會反感
港獨旗仲有得拗吓

咪撚信打手「通街都係處」
出屎穚玩爛件事

你唔需要信我
你只要有少少常識同理性思考
就應該知會員「通街都係處」戇撚柒鳩

你覺得佢正常
即係你戇撚柒鳩

中國旗不存在

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感